
Daryl fasil
    kepake kalo offline
Mas anjar
    

Materi
    perlu bicara ke speakernya dl
        modul dr kita ato speaker

Acara
    Pemater n rundown
    moderator
    jumlah peserta

Peserta benefit
    dicoding
    sertif

Sebelum mulai bagi klmpk belajar
    1 fasil
    channel di discord

Story
    Countdown
    Docum
Content
// Sertif
Operator - OBS
Music
IG
    Merah tinggal nempel
    A3
    4 banding 5
        Header footer
            Atas Logo 
            Akun IG
    1 banding 1
Template gslide
    Design sama - beda link register
    banner - thumbnail
    Poster - how to register
    Caption
Sertifikat -> Isinya Anjar
    Design -> Fikry
Poster -> Isinya Acara 
    Design -> Fikry
Sama"
Bevy // Form regis
// Form presensi
Form feedback
// Design Slide ppt
Hashtag malang - GDSC_Malang
    Polling
VBG

kirim sertif? jadwal

Design community.dev 
Bevy perchapter


Proposal
Pendanaan
gdrive barang"


mingdep fokus divisi masing"
tor?
term of reference / buku panduan

Link kurrikulum


HUMAS
Perantara fasil dan pemateri adalah humas
Chat di zoom, selamat datang
PIC, Caption

2,3,4
